好羨慕有frd share連登ac的人

連登ac一個咁私密的東東都可以分享俾人用
那個人一定對你很重要
很是羨慕

羨慕人地有fd？

點先可以開心？

你可摸耳同我share連登acc

我真係有些牙ac畀我啊嫂

吾可以牙

我連條女都同人share

這是必然的

有錢賺喎

屌你老母吖

唔好意思
係share acc個fd講嘅

求門路

有幾個acc可以送啦
洗咩一齊用

直投霸曬嚟用

檢舉了給admin